其實bb大個左見到自己曾經同咁正既阿媽親密接觸會唔會有反應

fail了

以為胳肋底毛

緊係會啦，諗返起自己猛咁啜奶，即刻零秒噴精

野人咩